全 世 界 同 我 聽 住！！！即散！

沒有受傷
沒有被捕

走！

見好就收！

be water

今日既行動已完結
即散！

推

散水

散呀